疑拒背妻偷食被炒 美經紀告女上司色誘

美國佳士得國際地產公司一名已婚男子聲稱，於去年上班首日，遭年輕十七載的女上司性騷擾，但他拒絕背妻偷食，結果遭對方以社交問題為由解僱。男下屬近日入稟曼哈頓最高法院，指控女上司性騷擾及歧視，並指控公司對事件袖手旁觀。

訴訟書指，四十六歲男子魯米拉（Regis Roumila）於去年八月加入該紐約公司，擔任地產經紀。他聲稱，廿九歲業務營運經理阿塔米安（Sarine Atamian）在他上班首日，已開始利用職權向他施壓，要求跟她發展婚外情。

已婚的魯米拉稱，已向阿塔米安表明自己對其他女人沒有興趣，不過對方仍然展開連串「攻擊」，當中包括嘗試擁抱和親吻他、不斷邀請他共進晚餐和喝東西、跟他有不必要的接觸、整日凝望他等。魯米拉更稱，阿塔米安曾強迫他勾尾指，藉此跟他的手有身體接觸，甚至建議他「除了妻子，應該交多個女友」，並對其外表及衣着品味給予不必要的讚美等。

魯米拉曾向行政總裁庫毛（Kathy Coumou）上報阿塔米安的惡行，不過公司一直沒有採取任何行動。他最終於上月十日被炒，原因是其社交方式與佳士得的文化不符。他指控有關決定是歧視他的性別、婚姻狀況、家庭狀況、性取向等。訴訟書亦提到，魯米拉指控公司缺乏反性騷擾的政策，令他因拒絕發展婚外情而被懲罰。佳士得國際地產公司及阿塔米安未有回應。

此外，魯米拉稱自己為公司促成二百八十萬美元（約二千一百八十四萬港元）的物業交易，公司拖欠他四萬六千美元（約三十五萬八千八百港元）的佣金。

咁又唔怪得人唔肯嘅

呢d就有圖

佢老婆係1定0